唔好掉以輕心，家陣同64，雨傘一樣咁靜

撤回就一定唔會，個仆街政府諗緊對策
好大機會利用之前影片，網上對話製造白色恐怖。

推

一定要在16/6遊行。
當日下午3點林鄭唔回應，再升。
遊行人數已經唔係重點，上次103萬人已經係最大支持

講得啱，如果覺得比1-2日時間你地打下飛機就叫贏既話，咁請繼續

升既時間要同返上次一樣3點。
唔好早，未食早餐。
唔好遲，入夜冇支援。

不被捕為前題。

無錯，出面幾多花生post.都唔使理。
要專注16/6號一戰。

推！

專注 不能輸一戰